[HKGOS] 集意廣益，香港有咩open data？

有巴打係隔離 post 話想要open data collection ( )。

想問下大家最想要既香港 open data 係乜?
市面上有咩 open data可以拎?
政府個個做得夠唔夠好 ?

push

大眾運輸狀態
立法會議員投票
政府及NGO收支

巴打入左tg froup未?

未
hangouts add 左你

天文台個XML feed應該免費畀人用(唔係RSS一堆文字果啲，係真係有粒數字放響xml node度果隻)

add benchan19971@gmail.com